\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ステップジョブの自動投入
~/lectures/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Flow/bin/Allrun.batch
# 引数を与えない場合，run[0-9]*.shをステップジョブで投入
# 引数を与えた場合，引数のファイルをステップジョブで投入
\end{lstlisting}
\lstinputlisting[language={BashScript},basicstyle={\tiny\ttfamily},caption={Allrun.batch}]{../../bin/Allrun.batch}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ステップジョブを展開して表示
pjstat -E
\end{lstlisting}
